[{
  "id": "1167",
  "theme": "Python",
  "result": [
    [20, "Есть куда расти"],
    [60, "Очень хорошо, но кое-где есть пробелы"],
    [80, "Превосходный результат!"]
  ],
  "list": [
    {
      "type": "checkbox",
      "question": "В какой версии python появился оператор 'морж'(:=)?",
      "answers": ["Еще не появился", "Python 3.8", "Python 3.4", "Python 3.7"],
      "correct": 2
    },
    {
      "type": "radio",
      "question": "Какого понятия в python не существует?",
      "answers": ["Python simplification", "Python interning", "Name mangling", "List comprehension "]

    },
    {
      "type": "checkbox",
      "question": "Какие built-in methods существуют в последней версии python?",
      "answers": ["ascii(), breakpoint(), locals(), issubclass()", "any(). compile(), exec(), bytesarray()", "div(), slice(), memoryview(), __import__()", "reduce(), defaultdict(), help(), oct()"],
      "correct": 3
    },
    {
      "type": "checkbox",
      "question": "Какие встроенные структуры данных существуют в python?",
      "answers": ["list", "map", "frozenset", "array"],
      "correct": 3
    },
    {
      "type": "checkbox",
      "question": "Какое/Какие из выражений ложно/ложны?",
      "answers": [">>> n = 766, >>> m = 766, >>> n is m", "id(object()) == id(object())", "'My name is Python' is 'My name is Python'", "'*'*5 is '*****'"],
      "correct": 4
    },
    {
      "type": "checkbox",
      "question": "Выберите варианты ответа, где все методы есть методами словаря dict().",
      "answers": ["get(), set(), keys(), items()", "update(), remove(), values(), copy()", "setdefault(), popitem(), pop(), fromkeys()", "clear(), get(), push(), index()"],
      "correct": 3
    },
    {
      "type": "checkbox",
      "question": "Какое/какие из выражений выбросит исключение TypeError?",
      "answers": ["(1, 2) + (2, 3)", "{1, 2} + {2, 3}", "(1) + (2)", "[1, 2]  + [2,3]"],
      "correct": 3
    },
    {
      "type": "checkbox",
      "question": "Какие методы list никогда не меняют существующий список? Возможно, какие-то из перечисленных методов не существуют.",
      "answers": ["copy(), index(), count()", "index(), copy(), sum()", "sort(), append(), reverse()", "pop(), sort(), insert()"],
      "correct": 2
    
    },
    {
      "type": "radio",
      "question": "import this вернет дзен питона. Какого утверждения в дзене питона нет?",
      "answers": ["Все эти утверждения есть в дзене", "Complex is better than complicated", "In the face of ambiguity, refuse the temptation to guess", "If the implementation is easy to explain, it may be a good idea "]
    }
  ]
},
{
  "id": "23023",
  "theme": "Макияж",
  "result": [
    [20, "Есть зададтки, нужно развивать"],
    [50, "Очень хорошо, вы разбирайтесь в теме бьюти"],
    [80, "Отличный результат"]
  ],
  "list": [
    {
      "type": "radio",
      "question": "Что такое Смоки айс?",
      "answers": ["Макияж глаз", "Макияж в холодных оттенках", "Название теней", "Вид контуринга"]
    },
    {
      "type": "radio",
      "question": "Что такое шиммер?",
      "answers": ["Косметическое средство с мерцающим эффектом", "Прибор для ухода за лицом", "Щеточка для бровей", "Щеточка для ресниц"]
    },
    {
      "type": "radio",
      "question": "В какой форме производится хайлайтер?",
      "answers": ["В жидкой, кремовой и порошковой форме", "Только в жидкой форме", "Только в порошковой форме", "Только в кремовой форме"]
    },
    {
      "type": "radio",
      "question": "Что такое кайал?",
      "answers": ["Контурный карандаш для подводки глаз", "Небольшая губка для распределения тонального крема", "Большая косметическая кисть ", "Карандаш для бровей на жидкой основе"]
    },
    {
      "type": "radio",
      "question": "Корректор для лица:",
      "answers": ["Наносится точечно на проблемные участки кожи", "Наносится на всё лицо", "Наносится только под глаза", "Наносится на зоны высветления лица"]
    },
    {
      "type": "radio",
      "question": "Скульптор для лица нужен:",
      "answers": ["Для прорисовывания всех естественныех теневых зон на лице", "Чтобы скрыть проблемные участки кожи", "Для высветления зоны под глазами", "Для затемнения зоны подбородка"]
    },
    {
      "type": "radio",
      "question": "Что делали дамы в Викторианскую эпоху, когда макияжа считался проявлением аморальности, чтобы не использовать румяну и помаду?",
      "answers": ["Щипали свои щёки и кусали губы", "Пили красное вино с листьями бузины", "Носили маски, закрывающие половину лица", "Использовали только натуральные красители (свёклу и морковь)"]
    }
  ]
},
  {
    "id": "622",
    "theme": "Frontend",
    "result": [
      [30, "есть зададтки, нужно развивать"],
      [60, "очень хорошо, но есть пробелы"],
      [90, "отличный результат"]
    ],
    "list": [
      {
        "type": "radio",
        "question": "Расшифруйте аббревиатуру HTML",
        "answers": ["HyperText Markup Language", "HeadingText Markup Language", "HyperText Mode Language", "HeadingText Markup Language"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Какой тег используется для создания ссылки",
        "answers": ["<a>", "<link>", "<p>", "<button>"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Где должен быть тег title?",
        "answers": ["head", "main", "body", "footer"],
        "correct": 1
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Какая из предложенных ссылок является абсолютной?",
        "answers": ["http://www.site.com/page.html", "/page.html", "./page.html", "page.html"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Тег для вывода изображений",
        "answers": ["img", "image", "picture", "figure"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Можно ли строчные элементы вкладывать в блочные?",
        "answers": ["да, можно", "нет, это не семантичная верстка", "можно, только осторожно", "нет, это не валидно"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Сколько атрибутов id может быть на странице",
        "answers": ["Один", "Два", "Сколько угодно", "Не одного, нет такого атрибута"]
      },
      {
        "type": "checkbox",
        "question": "Какие теги используются для списков",
        "answers": ["dl", "ol", "ul", "rl"],
        "correct": 3
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Как сделать элемент flex-контейнером?",
        "answers": ["display: flex", "<flex>", "class=\"flex\"", "flex: 1"]
      },
      {
        "type": "checkbox",
        "question": "Выберите значения свойства justify-content",
        "answers": ["space-around", "space-between", "space-evenly", "space-revert"],
        "correct": 3
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Какое значение по умолчанию у свойства align-items?",
        "answers": ["stretch", "initial", "center", "space-around"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Можно ли использовать технологию Flex и Grid в одном проекте?",
        "answers": ["да", "нет", "да, но только на разных страницах", "нет это сломает вёрстку"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Может ли грид-элемент быть грид-контейнером?",
        "answers": ["да", "нет, вёрстка сломается", "да, только если inline-grid", "нет, так не работает"]
      },
      {
        "type": "checkbox",
        "question": "Как в JavaScript создать массив?",
        "answers": ["[]", "new Array()", "Array()", "array()"],
        "correct": 3
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Этот оператор завершает выполнение текущей функции и возвращает её значение.",
        "answers": ["return", "break", "throw", "catch"]

      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Расшифруйте аббревиатуру DOM",
        "answers": ["Document Object Model", "Document Objects Mode", "Digital Optical Modulation", "Digital Optical Modul"]
      },
      {
        "type": "checkbox",
        "question": "Метод, который округляет аргумент",
        "answers": ["Math.ceil()", "Math.floor()", "Math.round()", "Math.pow()"],
        "correct": 3
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Этот метод разбивает строку на подстроки в виде массив строк",
        "answers": ["split()", "slice()", "charAt()", "splice()"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Что вернет выражение parseInt('007')",
        "answers": ["7", "'007'", "ошибка", "ничего"]
      },
      {
        "type": "checkbox",
        "question": "Как добавить элемент elem в массив array?",
        "answers": ["array.push(elem)", "array.shift(elem)", "array[array.length] = elem", "array.pop(elem)"],
        "correct": 3
      }
    ]
  },

  {
    "id": "57135",
    "theme": "JavaScript",
    "result": [
      [20, "есть зададтки, нужно развивать"],
      [60, "очень хорошо, но есть пробелы"],
      [90, "отличный результат"]
    ],
    "list": [
      {
        "type": "checkbox",
        "question": "Как в JavaScript создать массив?",
        "answers": ["[]", "new Array()", "Array()", "array()"],
        "correct": 3
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Этот оператор завершает выполнение текущей функции и возвращает её значение.",
        "answers": ["return", "break", "throw", "catch"]

      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Расшифруйте аббревиатуру DOM",
        "answers": ["Document Object Model", "Document Objects Mode", "Digital Optical Modulation", "Digital Optical Modul"]
      },
      {
        "type": "checkbox",
        "question": "Метод, который округляет аргумент",
        "answers": ["Math.ceil()", "Math.floor()", "Math.round()", "Math.pow()"],
        "correct": 3
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Этот метод разбивает строку на подстроки в виде массив строк",
        "answers": ["split()", "slice()", "charAt()", "splice()"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Что вернет выражение parseInt('007')",
        "answers": ["7", "'007'", "ошибка", "ничего"]
      },
      {
        "type": "checkbox",
        "question": "Как добавить элемент elem в массив array?",
        "answers": ["array.push(elem)", "array.shift(elem)", "array[array.length] = elem", "array.pop(elem)"],
        "correct": 3
      }
    ]
  },
  
  {
    "id": "89345",
    "theme": "HTML",
    "result": [
      [10, "есть зададтки, нужно развивать"],
      [60, "очень хорошо, но есть пробелы"],
      [90, "отличный результат"]
    ],
    "list": [
      {
        "type": "radio",
        "question": "Расшифруйте аббревиатуру HTML",
        "answers": ["HyperText Markup Language", "HeadingText Markup Language", "HyperText Mode Language", "HeadingText Markup Language"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Какой тег используется для создания ссылки",
        "answers": ["<a>", "<link>", "<p>", "<button>"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Где должен быть тег title?",
        "answers": ["head", "main", "body", "footer"],
        "correct": 1
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Какая из предложенных ссылок является абсолютной?",
        "answers": ["http://www.site.com/page.html", "/page.html", "./page.html", "page.html"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Тег для вывода изображений",
        "answers": ["img", "image", "picture", "figure"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Можно ли строчные элементы вкладывать в блочные?",
        "answers": ["да, можно", "нет, это не семантичная верстка", "можно, только осторожно", "нет, это не валидно"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Сколько атрибутов id может быть на странице",
        "answers": ["Один", "Два", "Сколько угодно", "Не одного, нет такого атрибута"]
      },
      {
        "type": "checkbox",
        "question": "Какие теги используются для списков",
        "answers": ["dl", "ol", "ul", "rl"],
        "correct": 3
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Как сделать элемент flex-контейнером?",
        "answers": ["display: flex", "<flex>", "class=\"flex\"", "flex: 1"]
      },
      {
        "type": "checkbox",
        "question": "Выберите значения свойства justify-content",
        "answers": ["space-around", "space-between", "space-evenly", "space-revert"],
        "correct": 3
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Какое значение по умолчанию у свойства align-items?",
        "answers": ["stretch", "initial", "center", "space-around"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Можно ли использовать технологию Flex и Grid в одном проекте?",
        "answers": ["да", "нет", "да, но только на разных страницах", "нет это сломает вёрстку"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Может ли грид-элемент быть грид-контейнером?",
        "answers": ["да", "нет, вёрстка сломается", "да, только если inline-grid", "нет, так не работает"]
      }
    ]
  },
  {
    "id": "73789",
    "theme": "Математика для детей",
    "result": [
      [20, "Молодец, ты очень старался, но нужно еще потренироваться"],
      [60, "Умница, очень хороший результат"],
      [100, "Вот это да, это лучший результат"]
    ],
    "list": [
      {
        "type": "checkbox",
        "question": "Выбери все выражения, значения которых равны 6",
        "answers": ["24 : 4", "42 : 7", "30 : 5", "48 : 6"],
        "correct": 3
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Цена одной наклейки 4 рубля. Сколько рублей нужно заплатить за 8 таких наклеек?",
        "answers": ["4 · 8 = 32 (р.)", "4 + 8 = 12 (р.)", "8 : 4 = 2 (р.)", "8 – 4 = 4 (р.)"]
  
      },
      {
        "type": "checkbox",
        "question": "Выбери все выражения, значения которых равны 0",
        "answers": ["0 · 43", "0 · 1", "52 : 1", "1 · 30"],
        "correct": 2
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Для украшения 3 одинаковых тортов нужно 24 розочки. Сколько розочек необходимо для украшения 6 таких тортов?",
        "answers": ["48", "36", "72", "56"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Летом Юра отдыхал на море. Там он собрал 10 больших ракушек, а маленьких в 2 раза больше. Сколько всего ракушек собрал Юра?",
        "answers": ["30", "28", "60", "40"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Найди площадь клумбы прямоугольной формы, если её длина 4 м, а ширина 2 м.",
        "answers": ["8м²", "8м", "6м²", "6м"]
      }
    ]
  }
 
]